唔訓既你 依家做緊咩野？

睇連登囉

在台北準備訓教

同男朋友鬧交，喊緊

温書，聽日考

我都係

小明係20樓跳落地下 點解無死到

挑

估到小妹我幫全po人含撚

唔想知

利巴

返緊屋企

去吧

去緊，好眼訓

食藥啦

威子 今晚唔訓支持6弟

咁夜小心色魔

而家準備瞓 聽日考最後一科

聽日happy friday

讀咩呀ching

讀19大學囉 好想快啲完
今日去咗見工 開心豬

ptbf

諗緊聽日番工點有效率d做野

廢青 辣殺

當你諗起快d做完野 準時收工 我做野就快到仆街

咩ptbf

我似咁cheap咩？

考major course

搵錢又快

係咪今年9月開學啦 今日又去澳門做乜9

唔做ptgf呀
而家咁多變態佬

觀糖好地方

身邊好多朋友都有
但我對正苦工冇興趣

有閪用咩

正苦工 做黎有咩意思

你係咪成日跟蹤啲女仔？

想做嘅嘢正苦工冇

唔係收撚左啦咩 咁你又話儲黎讀書... 去考差佬啦你..

有錢咪唔洗做lo
總有人等住錢開飯

無

無啦啦推得快左咁多

我個耳筒爛到咁都仲用到
國貨好野

放假

好波

聽日放

訓 8

頂唔緊...

射雕好睇到

Mphil 會讀到禿頭

你又啱 叻叻豬

識貨
係我都跟佢

因為有我

咩耳筒

唔好咁講

好唔慣電腦版連登

know sex

RHA T20i

幾好BOR

白雪雪隻眼好痛

你係男神

完全唔識

我都想讀 不過都好驚
睇吓啲教授

想自殺

有咩可以講出黎聽下,唔好咁快諗自殺住

咩事都有方法解決

我係底層

靚野來
英國貨

想像中嘅你都應該幾好
所以係男神

唔識買呢啲

一直好鐘意個女仔 仲為佢減肥
但係我唔知到我減完之後結果會係點
好怕自己係佢眼中冇地位

個人冇咩興趣 依加sem尾好多Day off 日日冇所事事
之前翻左好多日pt

想像同現實係有分別既

其實我都唔識架

咁又提自殺?

好怕個結果唔怕我理想咁樣 冇辦法接受現實
死左先

死左就真係得一個結果:咩都無

日日都好堅持 但同時日日都怕個結果

成日掛住樓豬

I'm back

dllm

舉行盛大歡迎儀式

add oil

直到交文前都無得訓

想嘔牙

準備成就解鎖

歪

angel方加

搭緊jer

有冇人識講英文

唔准喊

威子 我地喺泰國見到個好似你嘅人

上返個靚水

捐精

你似簫痙攣

成碟青瓜過大海

你似d

Google map幫我喺譚仔打咗粒星

揸車

星級顧客

巧耐無食

最近五日食左三日吉野家

有冇新女

正

不了

食緊vape

痴撚線公司

想搵人吹水